有無人試過心口條骨鎖住咗

心口正中間好似有野鎖住咁
成個人弓字曲前曲後有d痛
好似啪唔到手指個隻感覺咁
之前試過啪得返出嚟
今次鎖得好緊

我明不過一啪到個下會爽到咇前列腺液

鎖實咗兩日 好唔爽

鎖骨黎

鎖骨？

鎖骨係上面兩條
鎖實個個位係紅色心口正中間

做下伸展胸椎既動作

試過覺得好似有筋扯住
不過我應該係駝背所以係拉開嗰下先會

試過有次幾日都係鎖住咗
一啪開係胸口即刻勁痛

啪到胸骨柄三個關節歪左

ching係咪有健身開
我推胸都有呢個問題